斧頭扒食到厭今次試下整韓牛🇰🇷

首先主角梗係隻🇰🇷🐂啦 1++西冷來

厚切

放過隻牛啦

放過啲鮑魚啦

你呢啲仆街真係搏屌

如果你影自己啲牛扒相都算啦

你影乜閪野鮑魚啊冇人想知道呀死傻閪

到底有幾得閒先會搵我成年前嘅post

唔係我影
關平條死傻閪之前影

以為係蚊爺開

同場加映bone in ribeye
慢煮前

慢煮後

咁撚大舊肉眼都叫佢做西冷

Sorry跟左佢價錢牌咁嗌

西冷 肉眼都唔識分 果然係兒登

印印d水先

肚痾咁既色

Child sir Ho ball

韓妹表示 邊忽韓牛呀

以為係蚊蚊蚊

未食過扒

咩價位? 介紹下